英國朋友：呢度d中學教師先搵22-25k港紙，做乜鳩香港咁高人工？

諗諗下又係
香港CM 23k起薪 GM 30k
係世界其他地方如英國美國 做中小教師係中產都上唔到 收入低過渣火車渣uber
英國物價高過香港 起薪仲低香港一截
做乜鳩香港做教師可以做到5,60k月薪
係咪因為香港人多？

ps. 禁錯 開返係上班台先 自膠

多謝司徒華

教育係香港係算高收入

政府職系係高d
如果唔係都無人考ACO la

搵到perm咪有你講果個價囉

即係因為教師係晒公務員 所以先高成咁

ps 仆街了兩邊都有人回 之後實俾人屌

英國一個人教20-30個學生，香港一個人教40個學生，人工高d好正常？

而家仲有邊間學校keep到40人一班
Band 1都係30左右啦而家

黑警無degree都二萬幾啦

性價比高 其實好平

政府工高過市場價